[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(16) 砰砰Disappear! REMEMBER ME一位粗卡

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

第二輪(前兩條放送播, 第三條音源版)

沙沙

Binnie

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

新飯第一次開po留名

有人幫我開

你開翻唔好咩

睇完idolroom入緊坑留名

數據狗留名

Sha sha lau ming

新歌2倍速

Secret Garden 過山車版

勝熙真係去到邊都係搞笑擔當

勝勝呢排比人點左笑穴 瘋狂搞gag派膠

留名

今晚韓時22:05(香港21:05)
上燦多(之前係Kangta)主持既Starry night
似係今次CB暫時公布左既唯一電台行程
我自己就最愛睇電台吹水

到時因為返工睇唔到放定Link先
(希望到時冇死 雖然應該未必有人睇)

之後播完VOD重溫可以去

搵返最新一集(9月20)

相Update應該就

同

唔好導我啊喂

邊個引到你過嚟呀

好野緊係要睇多d

我都中意去睇+聽電台
但其實聽唔明

lm
等緊週偶 琴日無意中睇到兩倍快/慢速舞覺得好好笑

去可視電台

今日呢個有啊 但睇下趕唔趕得切翻黎

專業數據狗

compilation of jiho collapsing out of embarrassment on weekly idol

Jiho

[ENG SUB] Oh My Girl - Remember Me Styling Card Videos

MCountdown live

同宣美爭一位 今日要投票

一位候補名單: 宣美 vs OH MY GIRL

簡訊投票時間：17：10～18：20(台灣時間)
手機時區：更改為首爾(保險作法)
簡訊內容：오마이걸
傳送至以下號碼：
中華電信：009822336或+822336、台灣大哥大：+822336、遠傳：+82008210336
台灣之星：+820082336
非四大電信，以上四種都試試看
← 韓文複製處
選Korea,South Korea 號碼：2336
選Korea,(South Korea) 號碼：00822336

投票

琴日可能無集到氣
一位集氣

一位集氣 投票
依家呢隊大叔乜鬼黎

有個阿叔好似piko太郎

琴日都唔記得集氣 今日儲足氣爆

次次手機都投唔到票 用csl
用網上嗰啲試下send翻去自己電話又收唔到
不過係咪都㩒咗先 集氣

呀

輸左幾百條街

唉

幾時先唔洗拎飛機杯

音源真係差一大截

宣美淨係出音源分都差唔多夠贏你總分

BTS EXO TWICE Sunmi IU泰妍，分分埋埋1年都無幾多時間淨，仲有其他團
除非下次d音源爆得好勁，唔係幾難撞正無咩勁人cb拎大台冠軍

無期望就無失望

大家睇開d

始終都係差1個好爆既突破位/機遇 已經唔係靠出首好歌就可以解決到既問題

孝定 Arin 對決Play List 有中字

불꽃놀이 (Remember Me) Jacket Making Film

youtube:
vlive:

開爆美肌

N年前中學雞玩個d貼紙相咁款

貼多次上燦多電台 link
利申要返工冇得睇

收工
返黎睇數據

Weekly

沙沙真係好有女人味

小朋友來ja...

真 全團最純真可愛係我沙沙 by勝熙@v

好短

痴鳩線 上班路多人到傻咗 班男團可唔可以拿拿聲嚟拿拿聲走

出門口落雨已經果斷翻去訓

渣架

想翻了

琴晚忙完訓得一個幾鐘本來已經唔想去

我晏就黎探你

落雨有乜好怕，我定行埋黎同我say hello

視線角度都唔岩啦

收皮啦你

咁岩橫掃個陣比你影到咋 諗咁多

好過你對住個mon打飛機丫

無打好耐啦

走了 痴撚線由頭濕到落腳 晏就又要翻嚟多轉

影完班女已經返酒店

呼都同我say咗hi 但掛住肉眼對視影唔到

掛住望邊度啊

咪望呼對眼同佢塊大面lor 仲會望邊道

陽光孝定

Weekly Idol

加埋Idol Room俾未睇既人 兩套都好好笑

驚人的星期六 (YooA 勝熙)

孝定大脾d肌肉

Jiho成日都影到對眼擘到大一大

貼錯相

想俾佢踢

氣勢YooA

長腿成熟Arin

其實唔怕
但我影既上班唔放得呢度

報左預錄?

我呼呼

報咗 唔知今日有幾多位呢 同埋結論佢追加完個預錄咁生放點
between有冇ching今日入fansign

碌大對眼同我say hi

醜

呢張影得好笑

接髮

秘密

我到依家都唔係好明點解接髮係秘密 又要問人有咩唔同又唔俾人答 女人真係好麻煩

但佢話係秘密講得好可愛

我沙沙唔關你地事啦

咁仲睇

無睇lu

又轉會啦你 ？

唔好睇，咁醜真係唔好睇
留返俾我慢慢睇

呢張影得好有Feel

呢張都影得好有feel

莎莎嘅僕人們唔係唔換做wallpaper啊嗎
構圖正

當我死架

最後個句好大怨氣喎

孝定IG 一個性感既女人

上班路

一個(與)性感(大纜都扯唔埋)既女人

今日Music Bank Stage

mimi條褲

上完音放YooA無哂電

電台真.全集(連OMG未到之前勝熙自己先到)

同公司同熟人既電台係正D

放下渣圖先

Binnie

啊定高汁啊

有無我呼

冇，唔岩位影

[img]
[img]
沙沙

師兄除左呢個電台仲有無工開

佢又坐第幾個

尾2

Arin

有排執

搞到我心郁郁
但係入去實又比佢撚

今晚見

叫你買碟又唔買

琴日今日兩場你又唔去

沙沙心心

沙沙壓力大 fing接髮

tom and jerry

駁髮秘密黎嫁 唔好咁大聲講啊

嗚啊呼啊
求下你影兩張比我

抵啦

好正首歌
日日loop

佢唔會望我鏡架喎

我沙沙

金祉呼真係好撚可愛啊!!!!!!!!!!!!!!!

入左fs

有善長仁翁影左比我睇
好想摸下佢

佢叫左兩個禮拜春都仲未肯去

我頭家緊要啲

糖隊live

又放下渣圖先

=_=

以下開放恥笑

冇 張memo喺後兩版道

佢病到九彩，原諒佢啦 我買包糖比佢，最尾都唔比佢食。

佢琴日咳到傻 今日好似好咗小小但都冇乜電

今日都咳，病到七下七下咁

下次要好服務d 開埋個頁比佢

慘...打歌期想訓陣休息下既時間都唔多

追完下次都唔次幾時lu 掛住望佢個樣都冇為意佢簽咗頁

拍mv花絮圖

呼呼對三間拖
買翻對先

Interview: M+ Trivial Interview

KBS Open Concert Remember Me

Secret Garden

好彩有條友都有拎燈姐
唔係得我一枝公好慘

發覺公演我沙沙拎咪既話跳Remember me
唱"Remember me"果段左手會舉中指
要用4隻手指捉實支咪 得返隻中指舉喺度
見其他成員大部分都係用手指公+食指捉住支咪 另外3隻舉起 好似OK手勢咁

係咪沙沙自己一個特別唔同 比如唔夠力揸實

影片支援
大約都係0:50 1:50 2:50左右

0916
0915
0913

可能佢純粹係想舉中指

米屈拉

唔講都唔覺

正答
宣泄不滿

一個咁純真既小妹妹比你地講成咁

毒撚真係好恐怖

早晨

第三張

仆你個街唔洗做牙
咁夜返到去仲唔訓

訓乜撚，工已返 就係見得返兩個鐘，索性唔訓用愛去支持今日

你日本大叔老細來架嘛，洗乜做

我如果可以去到唔使做都有錢收嘅老細，你話幾好

哩個嗰日坐我隔離 新加坡仔黎，同佢交換左電話

親善大使

認識到咪傾多幾句囉 大家都是飯，不用分得那麼細

阿定真係好有喜感

啲乂園老公蒲頭未

走曬啦

等我黎接棒

雙下巴

好彩有Arin V Live陪我過中秋

收膠啦仆街

即刻上水

我老婆祝大家中秋快樂

Arin's aunt instagram update with Arin

唔化妝真係勁細個
阿aunt都幾靚女

Arin mentioned that she forgot to take her clothes when they were visiting their grandpa' farm and so she was wearing her brother Seok Jun's shirt and sport-pant..

蘋果頭

紅毛左之後好正
邊妮

孝定膠到俾人剪出黎

佢真係膠黎

成熟乂園

呼呼唔知係咪又快閃日本呢

成熟。。？

下年一月九號正式全團係日本出道

Nooooooo

一完con就即刻飛去日本搵銀啦

要叫返聲外父大人先

咁我聽住先

細佬好靚仔

THIS

未播條片張preview圖我見Arin望住細佬以為Arin想錫落去

又有電台
聽日香港時間

1PM
KBS Cool FM 文熙俊的MUSIC SHOW

8PM
Idol radio

終於有番多D電台
李國主金申英果D死哂去邊

靜

等緊呢度D大神出多D fansign相

重未食得lunch丫

條友真係好無聊

執完見幾攪笑，咪加下字囉

電台番工

勝熙

電台開始啦

勝熙上電台又表演比卡超beatbox同trot版oppaya

我妹

Momo X 孝定 Arin Battle Playlist第二集 今集出外景好似好正 雙忙內船P

Mimi

依家OST都有Teaser
勝熙首新OST又係好正 OST女團

lm

訓醒又有Mubank上班睇 我沙沙

殺傷力強大既紅binnie

定定

大大頭Arin

做乜笑得咁開心既mimi

Jiho

top star news好高質

貼埋呢張收工

今日Music Bank會唱我們的故事

真點高汁

本放死守

Our Story好好聽

Our Story

Remember Me

7到喊

10月3日上Celuv TV

文熙俊's Music Show with Oh My Girl

Idol Radio

上次echo同今次都有成首唱 KBS

想做隻熊

勝熙 我唯一的擁護者 新OST

今日沙沙同我呼都有加拿大睇

個個都比黑洞傳染d壞習慣

阿定好鐘意著針織衫

今日套白色好靚

嘩 孝定

都話佢係挑逗既女人

呢排好似貼紅Binnie相多過我定相

( Show Blocked User - 得罪人多稱呼雀屎 )

咁呢期bin係正呀嘛

傻笑定

痴線 我做咗啲乜 做乜無啦啦有人block我

佢係咁，block d音樂台開韓團po嘅人

鳴呀 呢條衫再加雙馬尾沙沙

就好似婚紗咁
btw block人條友出曬名 唔洗介意

好想

嚇得禾

沙沙等我來

好彩無去
見到又可以同粒星鬥西

西唔落 淨係會見住佢傻笑

渣ga

最近迷上omg
每日要聽幾次remember
而家心目中排名

omg >gfriend >apink>red velvet>mo moland>exid>blackpink

至憎twice

let's start a war
世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel~

講還講 唔好拉埋其他團嚟引戰啦
鍾意咩都好啦 呢道係omg post 唔好招黑ok?

將心比己 唔該唔好用其他團黎比較 係度引戰

沙沙

Arin Remember Me

好有喜感

真心定假膠丫
走入黎招黑

躝啦

Jiho Remember Me

沙沙

高炒

全體

少少偏左

高炒

沙沙踩親自己鞋帶仆親 唯有等我好好照顧佢

躝啦U

睇嚟今日場fs好正

有邊場唔正

特別正 好似好多野玩咁 又好追

[img]

公開場

有得揀都咪揀商場FS...

用左呢張做whatsapp wallpaper
比個同事見到話 嘩咁靚女既
真心有啲開心

agger

哩個場，背光背到on99

呢位一睇就知大神
咁sick ball

邊度 我都係睇你地放出黎啲相咋，利申未見過佢地真人

喂！乜風吹你哩個大帝黎丫

最憎人講大話
孝定之前同我講過

上次見佢同佢講野 超過一半都係大話黎

係出面睇就無所謂 入去簽個班就....

你就好啦，見過佢，我隔住個mon見

唔通同你講真話咩 你對住佢咪又係九成係大話

大家呃黎呃去 傾得開心就可以了

不過琴日fan sign無左勝勝真係一大敗筆

你寧願佢同你講見到你好開心
定係同你講，快撚啲過主啦死毒撚

活動去到半場 睇佢地個樣就已經搵到答案

又要應酬你班死毒撚

OMG窮得只有一堆死毒撚

哩班女已經叫好撚好，你都未試去fs同粒星答係
我:hi
:hi
之後就。。。冇之後

嗰班毒撚個個有錢到呢 佢地送套鏡同機，隨時你半年人工

嗰班毒撚個個有錢到呢 佢地用套鏡同機，隨時你半年人工

其實入到fs可以有乜好吹 講嚟講去咪又係
「hi 我香港嚟架 」「你食咗飯未呀」
粒星就答翻你
「咦你啲韓文好好喎 」「你喺道留幾耐」

點先可以好似同班韓仔咁傾到笑哂口

9up ，當女咁媾，講下爛gag，彈完再贊。
好似上次同binnie 9up
我:你宜家重有冇keep fit?
佢:有呀
我:你咁fit都重要keep?
佢:下！？我好肥喎
我:你叫肥？？how about me？指住自己個肚腩(利申肥仔)
佢:狂笑
我:比返5kg你，我就完美
佢:唔要，你留返佢啦
我:見你靚先比你咋，你估我人人都比丫
佢:大笑
完

flirt開囡

邊個夠黎你啊

當佢朋友，當媾女咁攪下爛gag is ok
你唔好諗住同佢講心事，佢一定hea你 所以同佢9up is ok

你平時實食唔少女

邊夠你多，日日落club

見字都覺social king
真毒講野都唔敢太大聲

又屈牙

抽妮真係social king
見親佢我都唔敢出聲

你收皮啦，過度謙虛就叫虛偽架啦

我都係咁話

根本成班mk仔黎
佢地講野你信佢地一成都死

韓國好似見到佢地某幾個 班夶氣場好勁 毒撚唔敢埋去搭爹

話自己冇見過孝定果個囉

原來下個禮拜有5個公演 一GB就係咁掟出去接job搵錢

after school club同nct個電台 yooa jiho都唔出席

jiho都話有個固定節目 YooA有咩野拍

OMG 大神s
某芽
某關根
某抽妮
某藍眼
四天王

係美國Time Square都見到OMG

Con都無錢去呀我 大神又串我

cls 係大神就去左Fan sign啦

大神應該乜春都去晒啦

又開Voice only Vlive

所謂大神連我定都未見過

今晚有李國主電台 Live緊

我講事實又唔信

襯下熱鬧姐

我小薯。。

你叫小薯，我叫小種子了 重有抽太妍大哥呢

多圖

呢個真係大佬黎

成個公仔咁

沙沙
d filter會唔會太重手

After School Club Live 12點開始播

用Remember Me 隻舞跳Secret Garden

OH MY GIRL SKETCHBOOK EP.44

Vlive :
Youtube:

Chaeyeon Chaewon同Mimi跳Gashina

我Chaeyeon Mimi

仲周你唔到
你彩燕呀麻

仲以為係近期準備出道一齊練 應該係2月迷你con solo stage時候既練習片 依家彩燕咁紅下次應該調番轉我地做伴舞架啦

彩燕又未去到好紅大佬

晨早流流又有fs

今個禮拜瘋狂公演

沙沙Remember Me

今日件衫全粉一D層次都無好唔靚

我沙沙著乜都靚啦

Arin I found love

Arin Secret Garden

都仍然係一路舉中指

佢講句粗口鬧我都覺得好聽

Show Champion Live

之前Idol Radio 中字出

睇返Vlive之前最近D片突然出字幕 仲要係官方Auto字唔係Fans字

一位全體V
定定V(英字, 預計之後Auto都會有中字)
Arin中秋休假V

竟然會有中字
我之前見到Arin生日有人出左fans英字已經感動到喊出黎 依家竟然中字都有埋

有資源了 要紅了

好多亮點

Rolling paper

10月1電台

Celuv TV Live 9點半開始

un嗲

沙沙被圍攻

雖然哩個唔係重點
不過定定唔應該著哩套衫跳
OH OH果幾下都幾危險其實

唔記得左今日有電台
仲有得睇

又撒嬌頒

今日MCD Live Link

今日對Got7

豬啦

無..無得咁比較既...
都有第二丫

3分已袋

今次真係3分已袋

MiHo

好撚癲

Jiho今日個頭...

係咪XtvN個節目有記者會呀 咁玩野

YooA個頭都求其扎埋一舊咁

Mimi 勝勝

孝定

Jiho新綜藝節目記者會直播

枱都無張

好撚正啊救命

邊妮已失勢

記者會

Music Bank Live

拍演唱會海報花絮 好多圖自己入去睇

今日套衫勁正
不過個頭

U唔識欣賞
個頭不知幾正

Jiho露腰 套衫正到

圖

田b又岩牙

上面條片

jiho個新節目

Osen Vlive

Jmg

No

音樂台花心之最

NCT Nightnight

Yuna ar..not me

U lor tin b

真!

禾刀系跟你學野-.-

田總睇啱 binnie 架嘛！

咁夜仲唔訓覺

個樣眼訓到

上面Nightnight
成員自投
社交王
勝熙 5票
Binnie 1票
定定 1票

最少離開宿舍 & 通常喺宿舍做咩
Binnie 2票
勝熙 4票

同上面相反 最常出去外面
Jiho 3票
定定2票

呆呆地/反應慢既成員
Arin 4票
Mimi 1票

有最多有令人覺得"到底去邊到搵呢D野"既Item既成員
Arin 2票
勝熙 1票
Mimi 1票
定定 1票

有趣習慣s
定定 3票
Binnie 1票
Mimi 1票

隱藏"失誤王"
Jiho 1票
Mimi 2票
定定 2票

出道後發展最多
Binnie 3票
Arin 2票

沙沙404 Not found

舞台Centre返到宿舍無存在感

其實係Jiho 沙沙有個人行程冇上電台但Jiho都上榜
沙沙哭了

沙沙多數陪我，所以冇人理佢

瞓撚醒未

贏左波訓唔醒了

好想摸下

唔準搞我肥呼

唔準搞我大面呼

買件衫粒着佢兩個先得

你地唔好搞我老婆呼就真

呢pair

?????????????????????????

Binnie話無我既事了 叫我去搵Jiho Arin

點解無你嘅事呀?

佢放棄左binnie

你聽錯 紅毛邊係話omg成團都無你嘅事
叫你放心轉會

佢依家多飯 唔再需要我了

好狠毒既女人
呃哂我啲錢然後拋棄我

Vlive!

jm9

一位公約

Arin痴撚線

孝定個頭好靚

我呼咬野

食宵夜都開 live

好撚得意啊救命啊!!!!

點先知開左V Live

我兩次有通知彈喎

個膠袋幾靚

Jiho套野cut 第一集 不過好9

真

痴線 我沙沙正到
下星期好想去睇

金澯美巴打 2021會唔會見到你

又有呼呼變魔術啵
唔係唔黎啊嘛
你乂園點算

痴線
我鬼係arin呀

之前又話愛翻佢
定你仲愛緊is me

吓
我淨係講話唔叫佢港女咋wo

諗住送啲野比佢
近幾次見佢都對我幾好
希望佢睇得上眼

佢肯叫你oppa應該ok

BPS 訪賣少年團 EP.49 休息室突擊 英字

出得咁少又無野玩 不過YooA個cute樣

定定Windy Day

MCD 官方圖

沙沙呀

原來尋晚有D咁既相 報警拉左佢啦神經病

勝熙QQ

禾呼

勝勝

咩黎

買機票未

要搞埋簽証

今日個頭好過平日個頭 好型

好似IRENE

周偶aegyo頒無剪接版 一口氣睇正過周偶cut黎cut去多多聲呀

肥呼
特登去可愛/sexy會變gag con環節

自然可愛咪夠曬做

唔似嗎

呢度OMG post唔知點答好

原來今日The Show GB stage係戶外特輯
孝定勝熙今日會仲唱IU cover過果首秋天早晨

驗眼

夜煙
懷疑係某user分身

今日得6個?

唔見左我呼嘅

又你

唔通你咩

CB咁耐既今次 老是常出現

DLLM

都唔算好耐 加上呢期無咩人cb

今日咪GB stage囉

The Show Live

今日一位候補對Soyou

Jiho真係去左拍9野今日無黎

哦原來仲有宇少 咁無野啦

真係咁唔夠打咩
soyou我都知難講，但宇少唔夠打 ？

音源贏但係第四週投票難D......投左先算

哇 清純孝定

最後都係soyou贏 打和啦 Super

宇少輸一百分咋 實時俾人炒

D分怪怪地

點怪

第一行 = 音源 4000分+ 銷量1000分

計番3個入面OMG應該音源最勁果個 周榜 omg -79 , soyou -100

結果虎頭蛇尾
最可惜都係mcountdown開唔到齋

The Show
Remember Me

孝定勝熙 秋天早晨 勁正

乂園要再努力d

主唱line個stage又將隻歌帶到另一個感覺出黎 正

叉園頂jiho個段真係配得好怪

後面嗰段變左Arin聲怪怪地咁

睇佢兩個唱歌真係好正 孝定個樣小學生才藝表演咁

12點都未到一完左CB就係度開live打機

Mimi打機真係好cute

頭先咬住舊綠色野好似唔撚係掛

第三四張靚到可以做CD Cover

呼呼好L正啊啊啊啊啊

我知我老婆呼係好正
但你都係企開啲啦

我都知你返左黎好掛住佢地
不過藥都係要準時食嫁

男人binnie又四圍撩女

又會咁啱兩邊節目都有omg非本意出演

Idol Room Weki Meki跳Cupid

周偶播YooA aegyo頒

starpass更新

OT, 原來DC賣碟仲勁過OMG 簽售女團今次CB賺唔賺到錢架

49張我呼d自拍

佢真係好鍾意一次過po一大堆相

Binnie好識cow女

最橙係張張都差唔多

十幾張都差唔多
到最後其實嗰到得6張相

張張都咁可愛

尋日好似少左飯站出相咁 唔知係咪7日7個公演已經睇到厭

數據巴 定定V真係出左中字

勝熙audio only radio有英字
一位公約動物衫都有人做英字

孝定Vlive

[181012][Hyo Jung V Live]
HJ : I can't memorize lyrics so well these days. What's wrong with Me?
Miracle : It's because you are aging sksksk
HJ : NO I AM NOT! YOU GUYS ARE SO MEAN..

半50孝定

因為仲有更多選擇

老餅

你估d韓飯係你咩

係

動物版Remember Me

每日最少睇十次

次次睇重點都係睇jiho係咁四圍搞人同arin又跳錯舞

Idol League喺邊到有得睇

Youtube果D唔係全部?

朵花阻住晒

第一張 好想錫落去

comeback都完左 仲未練熟隻舞

So currently YooA is shooting her second solo CF for
@celebeau

紅啦
唔使追啦

原來今日又有公演

可以摸手仔啦

Jiho Aegyo

SeungHee Pikachu BeatBox

用公演黎練習con既

Mimi周到佢d站影緊Seunghee

又俾人捉到正
OMG飯個個都咁芯

首當其衝就係白瓏你

無錢去Con 下星期六即刻脫飯啦

勝熙 意外的Q 中字

訓醒未牙，貼link做乜

好憎星期一呀 又要番工

貼下可愛乂園叉下電先

明明尋日先見完。。我一d都冇掛住佢

今集都好好笑 d主持好有sense

頂呀 大神又串我地數據狗

大乜鬼神呀...我順便去探下D妹妹ja..
乜都冇準備過。。差d比沙沙鬧

求包膠 想食下提子

唔記得利申返：以上全部係ff

又喺度扮晒嘢…
噚日先話要教訓下沙沙架喎

沙沙先唔使你準備 我送禮物送到比佢鬧

9up我就叻姐

你咁幽默 講野又風趣
D女比你cow晒啦

大神又係度撚鳩啲數據狗了

我ff下都唔比

幾十年人，咪撚成日ff啦傷身丫

幾十歲人，咪撚成日ff啦傷身丫

就來傷心到死

上面又成班大神圍爐

傷乜心丫，今星期又見啦
利申睇飯拍當睇左con架啦

咁我日日都見到佢地啦

咁有乜好傷心

大神s又鬧交

你咁有型 為人幽默 講野風趣又點會明我點解傷心

屌，一雞死一雞鳴，講撚到好撚似自己條女咁真心，轉個撚到咪丁緊第二個

屌，一雞死一雞鳴，講撚到好撚似自己條女咁真心，轉個撚頭咪丁緊第二個

推post大法

冇囉, 我全部都出自真心

咁你慢慢傷心下先 憂鬱小生

抑鬱tim la就來

追得嗰陣就預撚左架啦

冇諗過咁快

OH MY GIRL's Hyojung to sing the OST for KBS drama 'My Only One', recording recently finished

正呀 OST 女王

咦 又My Only One?
呢套咪之前套我唯一的守護者
一個團兩個主唱搵哂黎唱歌咁偏心?

有Miracle喺入面做

請OMG夠平啊

今日又有公演

無呼呼

OMG日常
日日公演

之前有d 8月cb嘅上星期仲打緊歌，OMG早d gb日日搵真銀好過

呢排好狼嫁啦 呢個月又開con又去日本掘錢

Sha sha I hate u!!!!!!!

喂屌我又想G

冇, 叫下春姐

有咩不愉快經歷啊

好愉快不過係旅程唔開心

又飛

吊頸都要抖下氣架

今日戶外電台表演

數據狗又睇小人

日撚日OT, 屌佢老母D野永遠做唔完

又出左週邊list

d polar好似好正

補圖

3A電都係周邊

有好多人都會唔記得入電或者去到先知粒電用晒架

d周邊都算係有良心啦 ， 無分拆成員出黎賣
就算全餐都唔會肉痛

慣例黎
有官方燈個d團都會有3A電做周邊
驚你有燈無電用

屌, 唔通印左OMG D電會用得耐D咩, cls

7個成員一人一款真係殺左我算
照買

無印名架好似
preview佢唔幫公司賣廣告姐

出四五款垃圾個人版周邊再加小卡

WM又放一堆低清相

又6人

Secret Garden

咪又係照買

癲

Ok la

定定全身上下完全勁正

之前動物裝 V 中字出

完美

痴線jiho套9野真係有人做中字
第一集

第二集

正 又可以笑多次

定定vlive

瘋狂唱歌

最尾唱個首Sky係demo版 有第二把聲rap既

你個名

Sketchbook

Binnie同Yebin出左去玩

我bin

邊個bin先
yebin啊 ？

唔講啦

...

jiho電台開工

我呼把聲
完全安慰到我今日繁忙嘅生活

芽神依家仲有幾多頭家未比你拋棄？

又去台灣

wm真係好撚等錢洗

Good Morning Miracle

尋晚宣佈 乜info都未有 星期六就賣飛 得唔得架

當然啦。。。成間公司得OMG 可以賺錢

Mimi一訓醒又開live打機

有你地支持咪得

各位miracle準備好一個月之內黎個日韓台旅行未

NCT NIGHT NIGHT 中字

俾機會你地去下第二到，唔係次次都係韓國

最後咪又係碌去韓國
收工拎袋飛了

聽朝飛

台灣場fanmeeting資訊

定定又開V Live

定定最近成日蒲頭

一日一live幾好
岩岩個live係咪話糖定好緊張 跟住邊叫佢唔好太大期望就無咁驚？ 識少少聽唔明得曬

[181019]
[ Hyo Jung's V live ]
She went to her uni (?) and captured some photos while asking for help the other students around her. And she heard they were whispering that 'HJ looked like a member of OH MY GIRL' but they didn't recognized her😂. Cont.

She felt so embarrassed after hearing them , so she didn't tell them she is really a member of OH MY GIRL. And left saying "Thank You" 😂

日經之等極都等唔到我沙肯開V

好想做佢同學

秋天童話演唱會D-Day 今晚一定好正

關我撚事咩

d-1 till concert:

hyojung: exercising, staying up late to practice, cycling back to the dorm to train her voice and lungs etc..

mimi: binge eating a whole fucking cake while playing video games

鬼叫一個要減肥一個唔駛減肥咩

係香港嘅我地lee兩晚都幾難過

做野麻醉自己

全餐是必須 不過啲質量，要用愛去搭救

全餐
定定Polar

去唔到con既一齊聽住孝定新OST頂住先

有無巴打想交換

對唔住我都睇到側哂頭

需要好大愛

好mk

巴打定韓仔黎

痴 撚 線

個傻婆真係 接佢收工都要冧下人

睇左歌單 今日d solo stage咁痴線

喂 你痴線架 你唔好咁過份好喎！！

呀！！！！！！！細路女係咪太過份 無眼睇

左睇右睇都無野睇

呀

第二張Arin咁chok

個個都好過份

Arin sexy dance

數據狗安坐家中睇數據

Arin今日solo stage d相

數據狗Me係屋企喊緊

今日我條女最強大

勝勝氣場先最勁
全場靜曬聽佢唱

呢舖唔計

btw你記清楚相中女人既名未

片數據

定定
(Twilight)
(ITNW)

沙沙
(Full Moon)
(Full Moon)

Binnie
(Move Like Jagger)
(Move Like Jagger)
(Butterfly)
(感言)

最尾個張 仲有著裙既意義咩

Arin
(Queen/Saturday Night)
(Queen/Saturday Night)

勝熙
Name)

沙沙再加
(ITNW)

181020.오마이걸(OHMYGIRL) 유아(YooA) - 보름달(Full Moon) @가을동화 직캠(Fancam).by.Shaytyen

181020.오마이걸(OHMYGIRL) 아린(ARIN) - Queen + 토요일밤에 @가을동화 직캠(Fancam).by.Shaytyen

181020.오마이걸(OHMYGIRL) 비니(Binnie) - Moves Like Jagger @가을동화 직캠(Fancam).by.Shaytyen

181020.오마이걸(OHMYGIRL) 유아(YooA) - Sixteen @가을동화 직캠(Fancam).by.Shaytyen

181020.오마이걸(OHMYGIRL) - 다시만난세계(In to the New World) @가을동화 직캠(Fancam).by.Shaytyen

181020.오마이걸(OHMYGIRL) Vcr @가을동화 직캠(Fancam).by.Shaytyen

181020.오마이걸(OHMYGIRL) - Twilight @가을동화 직캠(Fancam).by.Shaytyen

181020.오마이걸(OHMYGIRL) 지호(Jiho) - Cupid 댄브 @가을동화 직캠(Fancam).by.Shaytyen

181020.오마이걸(OHMYGIRL) 유아(YooA) - 컬러링북(Coloring Book)댄브 @가을동화 직캠(Fancam).by.Shaytyen

Shaytyen大神真係數據狗s之救星

The Kkondae Live中字 睇孝定老人俾人玩

Jiho - Love O'Clock
呼膊

如果呢首有全首一定好正

4k]181020 오마이걸 가을동화 비니 개인무대 (moves like Jagger)

this really cls

金。。祉。。。呼。。。。。。。。

yooa 唔舒服要死頂

wa diu
點解我無飛啊,點解啊

金祉呼啊

So hot .....

連佢搞咩事都睇唔清
希望無大礙

話佢唔舒服，我大致聽到就，韓文冇能，之後走出黎死頂埋首remember me,之後就走左

走嗰下都要比人扶住走

今日大合照同後台相都冇yooa

定定琴日Twilight

沙沙早日康復呀…
見你頂住跳埋 remember 真係心都痛

你又有去呀

大家放心唔洗太擔心我會好好照顧沙沙

夠鐘食藥啦

邊妮要多加努力了
唔係大婆地位不保

一早不保啦

去都無去就學人話照顧

唔好咁講 佢兩場都搵到我算係老懷安慰

兩日都見唔到你 反而見到你個名

邊妮放心交比我 你可以走了

你遲到姐
我係到架

乂園咁俾心機準備個solo 舞台唔係唔去支持下嘛

次次阿定埋黎，個實焦就埋黎，真係吹到啤一聲，唯有影下arin算

我去見金澯美嘛 咪遲少少

瞓啦你

支持
叉園好野黎

20號晨早流流就同佢say hello

呢鋪我撐佢啊 有得見緊係見金澯美先

太突發 都say唔切hello

咁你又真wo

圖呢?

換緊相機電無影
同埋都唔知佢黎

見你而家追足晒

陣間又台場見

逼害數據狗
夠鐘準備搵人開POST
又準備返工了

Shaytyen又出左十幾段fancam

正
但係除左佢好似無其他人出片

Hyojung - Honey

Hyojung Twilight

Into the new world

Mimi solo

我呼solo

我呼啊
個人stage好似最短係佢咁嘅

旗袍

太長我地心臟會頂唔順

好高質

nat jiho一係就好有錢 一係就好靚仔

第一張cls

係時候諗新po名

回歸完滿結束 日本台灣行程追星一路順風?
下個post應該可以用到2019年

仲諗住下個po先一次過po